關於呢啲言論 可以點即刻駁嘴？

呢條link樓下有好多大陸人或者無腦香港人留言

你同一班冇腦既人講道理顯得你同佢哋智商一樣。

幫手將依家香港面對既問題向身邊朋友傳開。